請停止關注612 reminder channel

❗️❗️❗️聯合聲明 ❗️❗️❗️
🛎關於612 reminder🛎
🔴聲明由以下分group admin聯合發出🔴
1.學界（8大su)
2.戰術小組
3.連登統戰部
4.scott 認證哨兵消息
5.18區各小組
6.義工車隊

經各小組負責人討論後，由於未有任何一個小組可以確認612 reminder admin 身份。加上該admin 多次阻止計劃好的行動。
因此發出此聯合聲明，呼籲各TG 用戶停止關注該頻道，並停止轉載該頻道未經證實之資訊。

所有認證資訊會由認可頻道[scott 認證哨兵消息]發出

仲有好多人轉載緊

推

pish

Pish